你地用緊張油咭幾錢???

我個張$1.9 不過要跟車牌
有冇d 仲平少少

平油貴油都係減$3.6

地底車員工優惠

2.9員工優惠

有無人有路數

2.4-2.5 一般人申請到

uber 佬就2.7-3.5 聽司機講

成日有人講員工咭
心諗關我撚事

2.4-2.5要月結？

係呀

2.2 cash 同信用卡都得

邊間油可以咁平？

shell

點申請

我員工都係岩岩得2.4

留明等sales

有平過2.5嘅，sales可以我，公司卡都平唔到多

可以pm我

中石油2.7

有冇sales電話

shell 2.2電油 4.4油渣 現金卡

點申請？

Shell 月結2.5
現金 2.2

但都係入中石油2.7 算，反正一樣

緊張油咭
有冇放鬆油咭

入中石油話要開卡就有 平日2.4 平日靚油2.7 星期六日 2.7平油

中石化減3

shell 2.3 月結

之前創年 shell -2.0
而家入中石化唔用油咭 -2.5 算

Diu 員工優惠有-$2.9
但牌簿唔係我名 開唔到

Shell -2.4

不過限夜晚十點後🤷‍♂️

LM

用緊大粒星自家 -$2 卡，連埋入400送50一齊用，入夠800可以用兩張，計埋大約 -$3.55，重點係卡同coupon都係周街派人人都用得

井欄樹支那硬化仲做緊新張優惠 -$3

2.2 Shell現金/信用卡
2.7 中石油星期日一入

Uber問我要唔要-3.5，但係又要按金又要跑數，不了

-2.35
shell

要接單夠數先攞到佢果 $3.5，屌咪即係變相幫佢打工，叫佢仆街啦

現金卡仲可以箄coupon 用咁正😮😮😮

同問🙇🏻

係喎，月結但可以碌卡過數食埋信用卡積分

我都係用緊呢個方法，入400油實比3百4

油渣-6蚊

想問大星星啲卷點先有
我第一次申請佢張卡有附送比我
但之後過左期想用已經無了

返pt 會睇到油卡啲野
Shell普通申請都2.2
但上面話可以做到2.9 就真係唔知 唔會蝕咩

問下油站阿叔邊度有得派，今期係愉景新城，之前西隧都有派，不過一來隧道費貴，二來果張只係 400送30 商場派係400送50，所以都係去商場拎好過

Mega box 耐唔耐有

入開嗰檔油站自動俾

舊年$400送$40，而家送$50

2.9 真唔真

Shell -2.2 係唔係比現金？
想申請，得張濕鳩-0.9

2.9點會蝕
公司車隊汽油可以做到-4，所以油卡公司其實賺你唔少，
油公司批d quota比油卡公司可以-3.5，之後比你-2.2，你入一升實際幫佢賺緊超過1蚊

大星星自家-$2係點樣外觀？點先申請到

同問。

唔係駁咀 我唔知油公司批幾多quota
如果大車隊 例如順豐嗰啲 一定有公司包黎做啦
2.9淨係比員工 都係當員工福利啫
但以我小薯所聽 佢地唔係靠汽油搵食
啲sales都廢事做/公司cut啲汽油客都唔志在
定其實對啲公司黎講1蚊升 係唔志在

用唔用到 coupon?

不能，亦冇分儲

加德士能源卡

入油站便利店攞表填完交返去就得，要俾ID copy 牌簿地址證明糧單

[member]想碌卡儲分的話，自動轉賬張 form專登填錯銀行戶口號碼就得 /member]

屌你加密都唔識

btw thanks

屌唔見咗個 [

公司卡-3.5
自己個張-2.8

原來係隨機派

得張shell 現金/信用卡 -2.2
想搵埋esso 但搵左好耐都冇

咁張油卡變左用咩交易方法
因為要同時填埋信用卡？自動轉賬過唔到就轉左去信用卡比錢？

某銀行嘅員工福利

Shell 現金 點申請？

汽油3.6
柴5.5

巴打填錯之後咁點找數？

有冇-$6柴油油卡 ？

3.6咁撚抵
不過柴得5.5

同問

汽油 3.6
入vpower

btw 好多地底人

Shell 減3.6

點申請shell -$2up 現金卡？ 跪求:

屌你哋 我入鬼油咋

人生於世上有幾個知己

每個月頭寄單嚟再去 E-banking 找數，bill payment 可以揀碌卡食埋積分

我見張單佢叫我用PPS
如果可以咁就正 唔該巴打

唔駛客氣，著數嘅嘢最緊要開心share

唔好再推喇

呢期邊度有得拎加德士 coupon

愉景新城

減2.4 shell esso
油渣減 5.X 唔記得
跟車牌 月結

商場入面？

去換 free parking 果度問個姐姐拎

我都想要，未入過加德快

你地一般打爆係幾錢？

加德士張卡唔係-0.9咋咩

公司 3.x
出面申請果張 2.4

-0.9

大粒星 －$0.9果張叫再賞卡，月結係私人能源卡平油 -$2 貴油 -$2.2

約$900

求 Shell/ esso 減2.2以上 要信用卡/現金

-$2.2 $9xx

我V油入滿$900頭係咪正常
我都唔知減左幾多